{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67290&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수멋진날낭만펜션"
    },
    "text": "青い海と共にするモダンなインテリアの新築ペンションで、客室またはテラスからオーシャンビューが楽しめます。 狼島車で2分、長沙琴海水浴場車で6分、長登海水浴場車で7分の距離に位置しています。 退室は11時まで可能で、無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、A棟の隣に駐車場があります。 203号と204号はオーシャンビューと一緒にスパを無料で利用でき、炭とグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー施設はA棟の全階とB、E、F棟は2階に屋外共同バーベキュー場がございます。 A、B、E、F棟の客室ではチョンチョンウバーベキュー場が利用でき、雨天時は室内でザイグルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができます。 客室の選択時には当日ランダムに割り当てられ、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者がいない未成年者の宿泊は不可です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、話題の危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室からオーシャンビューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、このペンションの客室またはテラスからオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは青い海に面しており、狼島車で2分、長沙琴海水浴場車で6分、長登海水浴場車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台まで可能です。駐車場はA棟の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、203号と204号の客室ではオーシャンビューと一緒に無料でスパを利用することができ、炭とグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができます。また、A棟の全階とB、E、F棟の2階に屋外共同バーベキュー場があります。A、B、E、F棟の客室では雨天時には室内でザイグルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができます。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "残念ながらペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の保護者がいない場合は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失や毀損に責任を持つ必要があります。また、危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 547
    }
}